傾心事好呀好呀 UwU

依度唔養懶人

簡單啲講，成個群唯一既群規就係要多出聲

“深潛/當人冇到/入黎食花生” 既人會被清走

請確保你加入之後真係會多講野

群內有少量泰國人(非人妖)

請大家同外國朋友好好相處

大家參照 #驗證格式 頁面的格式黎驗證

之後喺 #驗證區域 頁面輸入驗證資料

唔該曬大家！

群link:

x

on9 屌你老母

當自己係邊個 柒頭皮

依度唔養懶人

唔知以為係老母叫我交家用嘅開場白 點知原來係啲濕鳩tg group

on9樓主成日開po都自己尻推冇人理，又要俾人屌

好惡

屌 原來條友已經開過十萬個呢d post

岀哂名遊戲台傻尻黎

依家轉攻感情台

係咪借打機溝女

睇條傻鳩咁嘅語氣 男人都唔多個啦

on9仔，discord呀，叻撚唔切

唔夠你柒

屌你老母系

block撚曬
89078

好叻

Ok
12345

自我感覺良好既傻鳩

回完就block
樓豬唔洗回

有冇人入左
係咪成班毒撚圍爐

想聽樓豬親口講:「呢度唔養懶人！」

好撚慘

嘩 好痛呀點解既

屌你老母臭閪深潛左個半鐘

懶撚到咁？

屌你老母

好型打撚哂尿震

收皮啦屌你老母,你個群有咩咁巴撚閉呀,大支嘢咁款

成個群d女俾佢食晒

12345！

樓主真人實好型 12345！ 唔養懶人！

屌你樓豬9588！

唔養懶人唔養懶人

屌你老母 唔養懶人

一入嚟睇到啲留言笑到肚痛

傻鳩樓主縮左去佢老母個閪度偷懶？

樓主（死懶閪）

推上熱門等全世界都知樓主有幾懶
依度唔養懶人

12345係咩

21314

推

我屌晒你地老母
5分鐘內我要見到呢個post 上熱門

5201314

睬 lur口水講過

日文？

呢度唔養懶人！

依度唔養懶人 快啲同我推post!

好喇幫手推下喇，但樓豬去咗邊

12345
54321
13579

依度唔養懶人!!!!!!

（偷懶）

起身喇樓豬幫你推到上熱門

想睇樓豬用discord錄音叫人唔好偷懶

仲未上熱門 你地太懶

抽到水塘都乾

對唔住會努力架啦

有冇人入過去睇

唔敢入，冇呢個勇氣

好想俾樓主養

入面啲人係咪鍾意畀樓豬s 變態傾向

應該每人set左個timer

好恐怖

馬清好似入咗去

驚俾樓豬鬧我偷懶😖

我識自己食飯同唔會偷懶 可唔可以😅

好勇 有冇人入咗去可以分享下 想知啲人講咩多

求戰報

唔知 但留得喺入面一定好勤力

我太懶唔入得講嘢一句唔多過廿個字

每20分鐘唔出聲就會俾樓豬踢

一定係精英中嘅精英訓教都會覆

可能入面得樓豬本人同一個泰仔 加埋三個人

召喚馬清or樓豬

仲纏身過女友 毒撚入去可體驗下被人纏繞嘅感覺

依度唔養懶人！

麻雀局都開唔成慘

樓豬就肯定係廢柴嚟 咁耐都唔覆post

召喚馬清

想同樓豬盡訴心中情 傾心事UwU

屌 巴膠嚟

加埋你就有四個 可惜你太懶

都有100個人 幾多個懶人就唔知

條柒頭原來巴膠嚟

啱啊 叫人唔好偷懶但自己就咁懶

咪屈

屌

係囉我太懶 入去廿分鐘就畀人踢喇

99個都係懶只有樓豬最勤力

仲諗住睇下你有咩體驗

我對收人要求好高
一收就要收最勤力

我對群組組員嘅質素好有要求
依度唔養懶人

柒到喊 原唔原諒樓豬好

樓豬開班授徒啦 教我哋點先可以勤力 成為社會棟樑

收皮啦你死毒撚

唔原諒 唔可以接受大家快啲推上熱門啦

你唔夠勤力就跟樓豬學野啦 呢度唔養懶人

我都突然間有少少惻隱之心

越起越多 樓豬真人實好靚仔

無錯 要學樓豬咁追求完美要瘋狂對巴士打丁

知你叻叻啦 屌你老母低能仔

我都覺得佢似係有少少弱能

樓主呢種人係咪現實冇乜朋友

好妒忌巴膠樓豬嘅毒有氣質

人哋對勤力有一份執著
唔養懶人 唔養懶人

有牙齒印？

難啲囉又串又on9 正常人都唔想同佢做朋友

人哋係有一百個巴膠心事群嘅群主嚟 你識唔識架

Respect 支持樓豬 會繼續幫佢發揚光大

樓豬可唔可以教我點樣可以勤力啲

首先你要係巴膠

好難想像一百個巴膠平時會講啲咩內容仲有泰國巴膠會唔會分享泰國巴士圖？

點解仲未上熱門

要問樓豬先知

係囉 好嬲啊講咗咁耐都未上到
大家畀啲爭扎 加油 唔好做懶人 幫推